想問邊到可以賣Mon？

dcfever個個都齋問
邊到有得直接放，價錢合理？
asus pb287q 4k

50蚊同你收咗佢

巴打價 我出100

認真呀，唔該啦

我出110

新高登

加番先，價錢就麻麻地

一箱午餐肉換 到時有女屌記得多謝我

我驚搬到去佢收我幾百蚊

幾百蚊咪唔錯。。求介紹

我出200

220